如果即刻辭職，你有信心搵返而加一樣人工嗎？

D人話有能力既話幾時到搵到錢，如果而加裸辭，有幾多人有信心搵到返一樣人工或更多？

次次祼辭之後都搵得多過上份工喎

緊係有啦

10k six days

有 得23k

加多個條件，唔計fg價1x-2x k，當而加收入50k或以上，裸辭仲有信心搵返一樣人工？

好後悔辭職了一份8500元人工返五日的工作

本身想搵九千至11k 的工作

11月裸辭左,個時人工得17,000左右
12月搵到份24,000

利申 audit狗

專業人士工有certificate都有機

正常office 唔洗做野 5日 福利全包 9hea 都有15k啦

無，應該會搵更多